求解釋選舉（舞弊及非法行為）條例第31節第一段

(1)A candidate, candidate’s agent or any other person who has done or omitted to do an act that, but for this section, would be illegal conduct at an election may apply to the Court for an order under subsection (2).